點解會有人去食葵廣間重慶小食

成間舖頭紅噹噹咁
唔知以為去左東門

幾好味

同埋小雨天點解有人去食？

啲野好劣 同埋咁多選擇點解要犯賤

小雨天是咪即係鄧老母

見到個門面都唔開胃啦

其實葵廣係有咩值得食。。

邊間
宜家開左好多

豬軟骨湯飯 好撚好食

葵廣全撚部都係垃圾食物，都會大把人幫襯

收錢條友串撚過馬撚

小雨天班啊姐態度差撚到

鄧媽媽同一泡而紅係同一間

個老闆幾好人 有禮貌